去東京 首選係咪應該住新宿？

想行下夜市
食下宵夜
交通方便
係咪應該住新宿？

係

池袋

大久保都得
平

我對上兩次都係住涉谷 都好方便

上野
有條街好多酒吧宵夜紅燈區

酒吧 唔岩

夜晚都係得機鋪個d開得夜 食宵夜好多地方都開24
反而覺得涉谷正d

新宿=垃圾

我都諗緊池袋定新宿好d 池袋會唔會多d 24小時鋪頭街？

邊條街

池袋好少夜鋪

Why

日本夜鋪=帕青哥／雞店 ／ karaoke／居酒屋
唔計便利店 24小時我估得karaoke

涉谷好好多。

住代官山

講完新宿垃圾又唔講埋點解

涉谷夜市有乜行？

人永遠都係咁Q多人
住唔近JR站想食好少少最少都要行成三四個字出到去先有野食
係得交通方便叫做可取下

東新宿都得 平d

台東個邊有咩玩?

池袋super hotel點睇

我今次去住新大久保站附近
果邊多唔多野行？
貪佢近新宿

夜市 真係未聽過日本夜市